【拋磚引玉】打咗嘢想放上Twitter【日文入】

小弟新嚟報到第一個thread就係呢個，有咩嘢請多多包涵

碌咗twitter兩三個鐘，發現日本嘅朋友好多都已經幫我哋慶祝緊
再係咁落去唔掂，希望佢哋可以廣傳林鄭行動背後嘅動機
所以在此如題拋磚引玉，打咗段嘢
內容、文法、字眼都可以改，加料又得，如果唔啱用打過篇勁啲嘅都仲得
我諗主要係各大多日本睇嘅地方po會比較有效，例如報紙, Bloomberg Japan, Twitter Moments Japan等等等等

可能有人覺得叫日本人關注有咩用，但我就覺得，做到嘅就做啦
覺得廢嘅就由佢沉，no hard feelings

Here we go:

香港デモの助力がしたい方へ:
撤回の提案は先ほど行政長官によって提出されましたが、それはあくまで提案なのでなんの法的拘束力もありません。これは、アメリカの「香港人権・民主主義法案」というのを国会で通させないための手口と思われます。その法案は香港人にとっても強力な武器ではありますが （続

（続）しかしそれを通させるためには、世界中の人たち、特にアメリカ人とかの国の国会議員方々にその事実を知らせる必要があります。よって、今海外の人たちにできる最善といえば、この情報の拡散です。リツイートしてもらえると助かります。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Push

其實唔錯啦
只要擴散去既話 我諗好多日本人都會知道返個真相